政府俾不反對通知書就係想試水溫！8/12 要出里！

政府肯俾不反，就係想睇係咪大家已經靜咗落里！區選過咗，美國人權法過咗，好多港豬或淺淺黃就覺得贏咗。政府都以為民意開始轉，商家係12月急過我哋，如果12月8好多人出里，商家都知有排攪，會再迫政府多d, 所以12月8 真係要出里，和理非，進場！！

推

拉

未批，但都係要出

請block原由柏実，放fake news

自推！！！

出咗喇！！！

自推！！